## Основные участники команды

- *Миронов Сергей* (заготовка для ссылки на профиль) - CTO проекта. Ответственен за всю техническую сторону проекта и код ревью. Также управляет проектом.
- *Кувакин Илья* (заготовка для ссылки на профиль) - CPO проекта. Ответственен за коммуникацию с заказчиком и продуктовую ценность сервиса. Еще помогает с управлением проекта
- *Привезенцев Семен* (заготовка для ссылки на профиль) - js-разработчик (фронт-энд)
- *Федоренко Тимофей* (заготовка для ссылки на профиль) - js-разработчик (фронт-энд)
- *Васильченко Максим* (заготовка для ссылки на профиль) - фулл-стак разработчик
